深藍居然動搖咗（續）

深藍居然動搖咗（1)

我老母而家變成左中立，甚至有啲仇警！
頭先佢一路睇tvb，我一路同佢解釋。Tvb播緊狗招話冇證據證明個女仔隻眼係被警方射傷，同埋狗扮示威者嘅事。一路睇我一路同佢解釋話狗幾無恥，備埋佢睇狗栽贓嫁禍讓嘅片。佢都大罵狗好無恥。
老母係個有良知嘅人，會同情弱者，包括狗和受傷示威者。
老母：啲警察都可憐架，包到咁咁熱，佢哋都好難做姐。你哋咁樣備咁多嘢佢哋做，佢哋都嬲架。
我：上網啲警察老婆話好開心喎，ot好多錢收，備人cap到晒。你知唔知警察份糧好高，ot都好多錢收？但又唔洗學歷。香港地，警察不嬲拎住高薪唔洗做嘢，反送中要佢哋做嘢，有咩問題？佢哋份糧包埋架喎。
老母（笑）：啲警嫂都蠢嘅，自己開心咪開心囉，講出黎做咩姐。警察有好有唔好，佢哋都係人，係前線打人果班衰姐。而家成個警隊政府包庇佢哋，佢哋先敢亂咁黎。
之後就係咁屌狗扮示威者，話佢哋要即刻革職。
老母：你哋出去搞哩啲，無用架，又改唔到啲咩！又危險。
（因為人仔而家跌緊，老母成日要番大陸，佢好緊張。）
我：唔好睇少自己，而家中美貿易戰，中國唔敢對香港亂黎，香港唔同新疆蒙古嗰啲，冇利用價值，你而家喺香港先可以出聲炸，喺第二度都冇啊！唔好睇少自己，11月唔好投建制啊！
老母：知啦，唔投建制。
如果家中兩老仲有良知，唔好同佢哋講自由乜乜柒柒，唔好嘈，要心平氣和有耐性咁同佢哋講嘢。要講警察點打無辜嘅人，有埋片最好，有晒證據佢哋冇得拗，要日以繼夜咁腥備佢哋。咁睇唔睇就由佢哋，我都唔知我老豆老母有冇睇，總之我而期日日係咁喺whatsapp腥。
如果佢哋同情警察，就可以學下我上面咁講，講佢人工高學歷低，ot好開心。
如果講做哩啲冇用，就叫佢11月唔好投建制。
最後文宣建議
煲大狗扮示威者事件！
煲大栽贓嫁禍事件！
煲大警黑事件！
一定有藍絲好似我老母咁，覺得警察正義，哩兩件事，警犬同藍絲都冇得拗，一定會拉到唔中立同淺藍過黎。
冇良知深藍就 冇得救！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推啊！
文宣啊文宣啊！

文宣啊！

推！

好波巴打

推

有冇咁多成例子
我聽到好多廢老仲係話班示威者收左錢
包括我屋企嗰兩條廢老

我都係
係有錢收班腥移民阿嬋阿伯一早狗衝啦 仲有位比後生咩

我老母之前都覺得係架！
唔知點解生咗性，唔洗理而句。
Keep住備佢睇警察打人血腥片，佢話收錢，你話：下，被捕果啲咩人都有喎，大學生，老師，飛機師都冇埋，8千蚊買到佢哋？佢哋有學識自己識諗。備8千蚊你，你去唔去？
或或：有八千蚊我即去。
如果佢係親生父母，會即刻叫你唔好，你就可以話：你自己都識咁諗啦，人哋唔識？

唔係講笑，我公司有幾個深藍既都吊狗

你試下撩佢一齊去，睇下佢點講

所以要煲大哩啲事，唔好停，哩件事係佢哋轉中立嘅轉捩點黎。
拉大隊唔好投建制，已經幫到好多！

無得救 日日睇共慘黨啲神功片 屌佢都廢事
反正佢都唔係選民 淨係識屌
無拎蛇齋餅粽唔撚洗益保皇黨仲好

我老母其實一路都係睇蘋果動
但仍然係一個藍絲廢老
上次投票佢叫我俾張票我舅父投(都係藍絲廢老)
我扯火屌左佢一鑊
從此唔同佢討論呢 d 話題

深藍老豆到而家都表示要用實彈殺哂啲人先夠皮

嘈都廢事

pish

巴打好波！但我啲深藍屋企人睇完啲片都無反應，講唔過人就話唔講

加views

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

push

沉晚中立既老豆睇住rthk32 d差佬扮示威者都話佢地賤格

721 811

幫建制同班狗扣帽就最有用

下
蘋果動都可以藍？佢睇咩？
其實唔同佢討論都得，我之前嘈幾次，最後結論喺給屋企唔講哩啲。之後我冇講，但keep住腥真相圖同片。

對香港都未放棄
家人咁近 有咩理由放棄

大家一定要加重家人文宣
加油

我屌到佢地唔睇tvb正係睇rthk32

無用咖 我叫佢唔好投建制 佢話泛民都唔好得去邊 話泛民左膠 又話泛民只係出嚟做戲 呃你地嘅信任

我怕佢會投建制 我依家諗緊計點樣唔俾佢去投票 寧願少一票都唔撚俾建制

我真係估唔到佢哋會對哩樣嘢冇反應，721警黑合作都冇咁大反應

咁強硬 就動之以情
問佢 射死我你會唔會為我申冤
交下戲喊下

啱啊絲打，唔可以放棄！
佢哋已經最易入手，但說服佢哋係長期戰黎，絲打加油

講黎聽下點屌

我全家黃無得加油我

佢哋對黑警打人有冇反應先，你要備佢睇打啲無辜果啲喎，例如女仔。

Haha
Ok wor!

直接比琴日個條 近距離射人既片佢地睇
之後屌尻班狗 再同佢講tvb啲唔會播到呢畫面比你地睇

不過佢地個立場本身係中立加半紅底 所以情況比較唔同

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

有俾老母睇 佢睇完咪send返藍絲啲片我睇 跟著又send曬啲改文出嚟

我爸唔夠人講就話
你地D大學生乜乜乜/你地係咪中國人乜乜乜

你阿媽同我阿媽一樣,今日就幫返示威者
但老豆永遠係仆街奶共狗

屌，我阿媽係無腦藍絲

叫佢咪投 對家嘅票掉落海都係贏

補充番 佢地都係反對修例但又屌尻兩邊暴力 所以又唔算藍 同埋成日覺得同共產黨冇得鬥個啲on9野

賊栽真係冇得駁
我都好似唔多見d藍絲page敢提冷處理左

阻唔到佢落街 我諗緊辨法搞到佢去唔到投

唔係建制
係親共派，權貴派

咁你老母都唔算深藍啦

721

一定要強調保皇黨撐警暴！！洗番佢地腦！！

唔好問我點解
我唔知
佢 d friend 講 1 句好過我講 100 句
廢事哂時間同佢嘈
反正佢都唔投票

真心覺得街站有用
學CCTVB潛移默化D藍變黃

[緊急分析]法！不！責！眾！

唉
好擔心聽日塞鐵

深藍對於打無辜途人呢個點其實WFC
佢地：你明知出面咁亂都仲出去 比人打都抵死啦 / 邊個叫你嗰段時間出現喺嗰到先？/ etc.

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

會改變陣營嗰啲就唔係深藍，深藍真係好似殺咗佢全家咁㗎乜柒都屌咗示威者先

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

琴晚我俾晒rthk tvb嘅片我屋企個廢老睇，佢仲死唔承認話唔會咁低髒，除非政府自己認先係，今日塊面即刻俾二哥打到啪啪聲

但而家死撐話有卧底係岩嘅，冇得救，放棄左佢

一樣呀diu 點解佢會咁冇人性 仲話個女仔收咗錢受傷都係自己攞黎 聽到火都黎

我屋企兩件冇得救，一個咩都唔知，一個就睇藍絲野。睇藍絲果個仲唔信圖唔信片唔信直播，話全部都假

最嬲係話個女仔比自己人射中（冇常識都算），仲要話佢係果個位派錢

你父母深藍但都明顯係錫你，所以仲有得講下道理，你都算幸福的

真
黑驚食野咬到條脷都會鄧佢心痛
示威者/路人俾人打都係抵死

大把黑材料

只限有良知深藍人士

我個深藍老母，尋日見到個女義士傷到毀容，之後都話個女好慘，咁就一世，之後我再同我媽講啲警嫂賤嘴言論，佢即刻都話班臭閪好口臭

盡做！

我老豆依然一尾話我地好暴力
有次睇live 咁岩佢望左下聽到有人屌狗
就鬧咩學生 學人講粗口 不知所謂
然而佢自己都係粗口當飯食 又低學歷

樓主 無用架
我老母本身係深藍 老豆又紅底（成日都話快D出老解）
小弟本身住元朗個頭
721個單野 令我老母醒覺
因為我老母話驚到噴屎 個兩日工都唔敢返（因為佢要搭西鐵出城返工）
老母個排日日開住部電視 係到屌d牛屎佬 又屌政府 又屌777
佢仲要上埋連登喎 日日開住連登係到睇post
叫佢煮飯都唔煮 話要睇埋依幾個post講乜先

當時我見到家母咁既情況 個心不知幾爽
心諗 啊 老母終於醒覺喇 家用唔洗扣減 或者反而可以俾多少少咁啦

點撚知 轉個頭
過左一排 唔知係家母個腦太細 定係 香港人本性真係太善忘？
老母好快唔記得左元朗單野 唔記得左牛屎佬劈友 999打唔通
更加唔記得左原來自己當日都驚到噴哂屎 連工都唔敢開

再轉個頭 依家老母又轉返中立了

對住藍兩個方法：

一係引導
唔得就誤導

絲打，唔好放棄啊！
不過真係，佢啲fd一句頂句

煲栽贓啊！有埋片唔係唔煲啊！

樓主po你send左邊張圖比你老母先得架

同阿爸阿媽溝通最重要就係唔好強加自己思想係佢哋身上 而係要引導佢哋唸返問題所在之處
一定唔可以用帶有攻擊性嘅語氣 一但激起咗佢防衛心就講咩都廢
無論佢地講嘅野有幾咁人渣都要忍一忍 心平氣和

廢老都算當佢地未讀過書冇見識;
最撚慘係隔離屋果條賤種港媽,香港出世本地大學拎FULL GRANT FULL LOAN畢業,先講緊30出頭已經生左兩件,聲大大咁話班後生仔係收錢做野人工千八蚊一日,仲話新二哥上場好啊,可以快D平定動亂咁話,真係完全浪費納稅人金錢供佢讀屎片

佢最撚叻就係幫啲狗搵埋藉口 我話係班狗開槍射到個女仔咁
跟著佢話 你又唔知個女仔之前做咗啲咩嘢 可能個女仔襲警啲警察 咁啲警察咪射佢囉
我話 記者現場直播 影曬喎
佢答返我 你又唔喺現場 你點知咁多 同埋依家啲記者一啲都唔中立

仲有溝通嘅空間咩？為駁而駁 我都已經唔撚想理佢

唔好討論，keep住淨腥。
或者講啲駁唔到嘅嘢，如賊贓嫁禍

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

文宣好重要

唔係，好重要！
我相信有好大家中兩老都係咁

WhatsApp 語音

Push

有呀 跟著佢咪你有你講 佢有佢撐警

我同老豆之前都屌過佢 都無用

D偽中立真係冇得救
今日仲話tvb好中立，有播黑警扮示威者嘅片

頂
真係無得救
連老豆出埋黎都改唔到
試下講撐警人被人起底佢睇，叫佢唔好累你哋

嘩 咁似我老豆佢仲話港台咁偏頗 利君雅咁有立場好唔專業 我真係冇野好講

家母靠你
unfollow藍page
follow立場

叫佢落街當面屌柒d 示威者，
然後走去警察到讚佢地

其實為反駁而反駁，之前我老母都試過。
你講果陣盡量唔好加情緒，盡量放中立咁去講，最緊要冷靜。
Btw個女仔係救護黎。

我老豆果邊親戚深黃到極點
我老母果邊親戚就淺藍
我老豆成日同我講
話係香港做過生意就知道就明白點解佢係深黃
我成日覺得佢地結婚係好神奇嘅事
一個每次投票都投泛民
一個每次投票都唔投泛民
所以其實一家人相處唔一定要政見一樣 大家意見唔同
可以努力說服大家
我老母以前都淺藍宜家都變左淺黃 有陣時淺藍唔係蠢
純粹係佢地懶得思考 見咩就接受咩
好似以前老母睇開蘋果果時 就係淺黃 宜家蘋果收錢佢接收資訊嘅渠道就得返啲免費媒體 咁大家都知道好多免費媒體係咩背景啦 所以有時候真係唔可以blame佢地 真係佢地接受資訊嘅渠道太單一 咁佢地睇幾個facebook page 都係咁寫 咁佢地嘛唔思考就信左㗎啦

一撚樣講黎晒氣

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

萬一有一日被打嗰個係你同我呢？

佢唔驚 佢話自己溝辣椒水當防狼器 如果我地示威者一兇佢 佢就噴我地
所以如果你地有日見到個女人 拎著枝辣椒水咁嘅嘢 唔洗留情 幫我鬧醒佢 打就唔好啦 始終都係我老母

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣

國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌，唔撚係

我搞唔掂我老豆我問佢知唔知點解d人要示威，點解有咁多不合作運動，係因為之前試過和平抗議但冇人理
然後佢話佢唔知唔理，佢淨係知依家d人搞到佢翻唔到工，班人死哂就最好，仲話狗扮示威者好醒，拉哂佢地就最啱

唉我真係同佢溝通唔到

收到。大家努力

冇撚用㗎 兩老係深藍 佢地只會覺得 你明知有示威有遊行仲出去就抵死 / 一知有咩事仲唔走就係你責任 / 邊個叫你咁八卦見到差佬都唔走

same, 啱啱先嘈完一鑊

呢個月我兩老由我地係中國人改口變成我係香港人 共產黨正仆街

我同老豆都好冷靜 係佢自己發脾氣 愈講唔過你就愈大聲 最後發埋脾氣
我有講個女仔係救護 講埋日內瓦公約 佢夠膽死問我咩嚟

深藍老豆成日屌鳩啲差佬廢 話佢地拉唔到人 有槍都唔識開

屌，哩啲真係好難搞

我一出721同811黑社會同警察聯手
深藍親戚聲都無得聲

我屋企兩老已經無良知

文宣！

文宣會唔會可以講多d專業人士都反對，都有出來，我覺得呢d人對深藍廢老（如我老豆）嘅說服力會大好多。。。

仲有扮示威者，栽贓，都要提

每次有事發生我老豆都睇now/蘋果,
但佢依然覺得人地收錢,塞紅隧阻撚住哂
搞到香港經濟差。
我同阿妹,老母都同佢嘈過幾獲,
我妹嬲到WTS GP 話以後唔好撚講,講一次罰一次錢,
話道不同不相為謀
佢平時係屋企講都唔敢講,有次同親戚食飯,要佢坐隔離枱,
幾撚開心呀佢大大聲同人講黑衫人搞事乜乜柒柒,
佢一定谷撚到成肚氣
不過我都唔會想去改變佢,佢係屋企唔係最大聲個個,
佢一出聲一定比人屌。

起碼無話係美國佬俾錢搞事
我屋企條廢老話出到一萬一日
我心諗搵咁多你唔撚去
呢 2 個月咁就賺 6 位數

聽日係吾可以再傳fake news!!
今日我有份傳機鐵就黎冇得搭 為此致歉 因為當時手機咩都收吾到 就會信流傳既資料 冇fact check過就傳 驚會有困獸鬥 但最後點知咩事都冇
所以，聽日絕對吾可以再傳fake news! 吾可以好似今日咁 6點就走曬人！齊上齊落！

只要唔投建制都好

我屋企嗰2個藍絲廢老死不悔改，已放棄佢地

要同啲剩係睇錢嘅"中立"講
而家最想有示威就係啲狗, 有示威佢地就有3糧, 所以佢地係特登亂打人, 等多啲人示威, 咁佢地就有更多3糧, 而你就係埋單嗰個

伯母

我老豆話衝有錢收,因為個個廢青等錢洗
我話梁天琦大學生係咪廢青,
衝有錢收,你唔去衝下有錢收喎
佢:我唔做呢D野架,
我屌完佢一輪,佢話唔信咪唔好信囉你,之後唔敢出聲

佢自己無啦啦講話朋友個仔收錢去衝
比我屌到爆,信人地都唔信自己個仔?

前提係有良知
好多藍屍覺得示威者殺傷係抵死

有好多人都話政治立場破壞咗好多個屋企嘅和諧
係 無錯 但我反而認清咗屋企人 親戚同朋友嘅另一面 去到依家已經唔係政治嘅分歧 係牽涉良心嘅問題

一睇就知作故仔

如果深藍唔會咁應你啦

政見唔同唔係問題，問題係佢作出判斷前有冇獨立思考btw巴打抵諗d洗少少錢幫父母裝返蘋果啦

lm

佢哋係咁架！巴打唔好勞氣！
冷靜啲，同佢哋講嘢一定要夠冷靜，be humble

大家一齊試！！！

中立同淺藍我哋一個都不能少！！！！

無呀我放棄同佢講,我會同我老母同埋我妹講

成日開FB 就見到老母係D Page 屌黑警好開心

信不信由你，老母由69演變到而家。
深藍有分有良知同冇良知，老母係個有良知嘅人

脫離同溫層！！！！！爭取中立同淺藍支持！！！！

教育咗老母兩個月
由睇tvb轉做rthk32，nowtv
仲有睇立場同連登
又學識做Fact check
日以繼夜地睇live同屌狗
佢由中立變到骨灰黃
政治取態仲黃過我
有啲慚愧

連黑社會都睇唔過眼D暴徙既行為
合作保護香港有咩問題

Good ah

good 救得一個得一個

有啲家庭仔女講係有加持，有啲未必，但未試過點知唔得？唔得可以用過第二個套路，香港人點會咁快放棄架我哋要不停拉籠中立同淺藍先有機會贏呀！

721元朗黑衣人去搞事,
元朗人保護元朗,打佢地有咩問題
(連路過市民都打傷哂喎)
咁既情況唔小心傷到其他人都冇辦法既

呢d根本唔係深藍

唔好輕敵

仲有一班死落來香港掠水仆街藍到黑架！

其實屋企人動搖到好大幫助，佢哋可以做街坊口傳，可以一黎爭取支持，二黎唔再因為着數投建制派，長遠而言一定對我哋有利！大家要加油呀！

啱呀，大多數中立或者淺藍其實都有良知，我哋要用道德感化佢哋，同時話佢哋知啲盲撐警嘅人咀臉同心腸幾咁歹毒！

推！
家中兩老係最直接最易成功嘅對象

每日recap新聞

前題係你啊媽仲有良知
出邊個班冇

肯定係連登仔教壞咗佢
前日聽住佢話「班狗啲老母真係好唔得閒 日日周圍走嚟走去俾人屌」
「捉佢老母岀嚟俾人屌啦」
還返個正常嘅老母俾我

如果軟攻呢？可能屋企人受軟唔受硬？

文宣加油!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

大家加油!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

由自己屋企推而廣之，做得幾多得幾多呀！唔好睇少自己！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

係我自己老母同外父都無
外父直情係深藍，我老母都重係港豬覺得年青人比洗腦同唔好阻人番工

好撚正記得叫佢share俾街坊睇下

香港人! 加油! Send 份 email 俾公司同事上司 !

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

大家加油！

香港人! 加油! 革命成功後 再同佢地講!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

豬豬好岩

推啊
多佢一票都多好多喇！！！

佢有冇良知先？
冇就算，有就仲有得救

互相加油！
我都估唔到佢咁易話為。

我老母成撚日扮哂中立話兩面都有錯
都廢撚事哂口水再解釋
望到d咁殘忍既消息都係話搞唔到我就得真係無得救

真老豆開始睇viutv嘅新聞，其實即係now
見到黑警咁仆街都睇到出唔撚到聲屌了
老母仲叫我小心唔好要佢擔心
雖然知佢地仲係藍但已經開心左好多

推阿!

唔好咁啦！唔好大義滅親
嚐試解釋，其實示威者冇𠌥大啲咩，次次警察一出現先咁。
你睇下機場幾和平！

黃同藍可以話係政見
呢D議題已經係講緊人性同良知

老豆： 外國勢力凌駕良知

我試過好辛苦咁說服左個我家件廢老
轉個撚頭俾佢班廢老friend道返佢支持警察

全家深紅可以點搞

首先係要有良知，睇錢緊要過良知既，冇得救

警察跟本係有良知都會醒覺，可以進步將犬同政府連埋

文宣文宣gogogo

嗱，有冇良知先？
有先有得傾，冇就直接放棄

大家真係唔好放棄
我係某mnc做，高層原本係藍
日日屌鳩班後生阻住佢發達
公司d人罷工之類
講真，呢d說話真係聽到我好氣餒
但我地全公司日日都輪住導佢返正途
比d蘋果同立場片佢睇返個真相
再加上警狗尋日嘅惡行
佢今日眼濕濕咁問我地點解警狗可以咁冇人性
我初頭以為佢只係迎合我地
然後佢2點幾左右以巡舖為由 同哂我地拉大隊入機場

所以大家唔好灰心

廢老好與壞
在乎溝通與關懷

共產黨都好人信，枉為香港人。

哇！
你哋好勁喎，拉到上司！

前提係個個人肯聽你講 同埋有同理心

佢地無
根本唔配做香港人 唔配做人

我老母由淺藍變仇警

講左d佢唔知既野就: 唉 唔知啦呢D

岩呀 佢地睇野好單一 要咁先會轉軚

同高層政治立場唔同仲夠膽同佢傾
我 d 阿叔同事偏藍
我日日唔參與討論

有良知深藍有得救
其他一律免談

要雙親改變前題要佢地有一丁點良知
一係帶佢上街畀防暴犬恐嚇，食催淚彈

有don9 係唔會理 你send d警打示威者片 佢就send返藍絲屈示威者搞事d片 真係弱智架有d人

留意到只要唔係冇人性到
要開真槍射殺既藍絲
都仲有得救
我由721開始間中share 立場比老母
佢已經變左擔心示威者同反警
話共產黨冇人性 當年64已經知
成日笑鳩老豆老到懵左 比班藍絲親戚洗腦

唔想同佢傾
我老母真係乜野都唔識
總知一見人出嚟就係唔聽話搞屎棍
反正佢連票都唔投
最多都係關埋門屌下示威者
係我聽到覺得唔啱聽姐

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

你咪問兩老知唔知邊到蛇頭
你要搵蛇頭收數
一日八千包午飯專車接送
一個崩都不能少
唔知？你又轉？
邊個轉俾你、我問佢拎蛇頭電話

冇錯我屋企果2件小小良知都冇

我朋友父母都係 但係一路以黎佢地都成日嘈
我朋友都唔想理佢父母 但係希望大家堅持住
唔好放棄 我知唔簡單
但係為左香港
我地需要更多人支持

聽我個廢老老豆成皮野一日
因為其他原因我同佢已經無咩兩句
我諗呢幾年講唔夠 10 句
當中多數都係我實在忍唔著要屌鳩佢

問鳩佢成皮一日點解你唔做點解唔介紹我做
坐係機場涼一日冷氣好過中佬廢物做地盤頂榜一日一千二千

我老豆就係地盤佬
我心諗一皮野一日你示威幾日多過你一個同人工啦
事實上呢個人一早令我唔想再同佢有任何交集
屌佢都廢事
佢最好唔好喺我生命入面出現

我屋企老豆動搖唔到
佢身邊D朋友深藍
示威都已經嚴重影響左佢生意(佢覺得)
不過我屋企其他人都黃 我老母今年都去做選民

我媽都係咁，我估計蘋果動佢只睇八卦野，好彩我已有自己頭家，所以無乜機會同佢正面衝突，佢成日話鬼我做乜過黎發夢，話D人有收錢係我咁笨無錢收都出黎行，聽到呢D説話都好無奈

然後相同情況既廢老集中埋一齊唱衰示威遊行
夾帶私情話後生仔示不務正業淨係識搞事

有時我講多少少, 家母佢聽唔明, 然後話: "呢D我都唔係幾明, 都唔知邊度打邊度, 唉, 無啦呢D野我幾十歲都理唔到咁多啦"
然後又走左去玩手機麻雀~

問佢拎蛇頭電話要報勞工署有汗出冇糧出

灰到喊 同件廢老講完都係咁
又要學人係藍絲片留言支持
我轉登轉viutv 佢係到要轉番tvb
仲又係到扮係中立撚
好撚嬲 如果唔係屋企人我先唔理佢

屋企全家四口已經冇得救
而我已經切撤左資，搬走左

試下扮得軟弱同細路啲扮聽佢地講野之後講返示威者幾慘 日日夜夜咁洗佢地腦

我就是成功例子

文宣文宣

無啦，之後我過親黎無再同佢講，佢打黎我都hea Q佢

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

同我老母一樣
仲以為自己開咗po

全家都藍，好辛苦

啱，真係要認同佢地思路就帶佢地風向

趁可以轉走tvb就轉now 源頭減fake news

唉 屋企兩老有良知真係好 我都嘗試緊改變我老母睇法 我老豆就放棄啦 佢真係無乜良知 紅到就快變黑。

點樣俾張票你舅父投

一頂綠帽，一條惡法，一件柒婆，一個香港，一群真香港人，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知 ?

721 811
香港人不會忘記

今日我都成功幫我老母洗咗腦

開電視都有免費新聞, 唔洗睇CCTVB